%@Titre: Clermont -- 1997
On considère les nombres :
$$A=\frac{11}7-\frac97\times\frac53\kern2cm
B=\sqrt{20}-\sqrt{125}+2\sqrt{245}$$
\par On détaillera les étapes des calculs et on écrira :
\begin{myenumerate}
\item $A$ sous la forme d'une fraction la plus simple possible.
\item $B$ sous la forme $a\sqrt b$ où $a$ et $b$ sont des entiers avec
$b$ entier positif le plus petit possible.
\end{myenumerate}